{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0023061211339/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Waves Slim Fit T-Shirt - White"
    },
    "text": "BEAKER ORIGINALの製品番号であるFW23 / QP3642OG11は、マリンのような感じのロープ状のWAVESレタリングが特徴のヴィンテージなTシャツです。 このTシャツは柔らかいコットンスラブ素材で製作されており着心地が楽です。 ラウンドネックラインと体にぴったりのフィット感がすっきりとした外観を演出します。 プリントはツートンを適用して肌のトーンに関係なく誰にでもよく似合います。 この製品の素材は綿100%で、洗濯は必ずドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤を使用し、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 ほつれや毛玉の発生を防ぐために摩擦に注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツの製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QP3642OG11です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "マリンのような感じのロープ状のWAVESレタリングが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "柔らかいコットンスラブ素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着心地はどうですか？",
            "answer": "着心地が楽でとても快適です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの首元のデザインは何ですか？",
            "answer": "ラウンドネックラインです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんな人に似合いますか？",
            "answer": "ツートンのプリントが肌のトーンに関係なく誰にでもよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの色移りや変色を防ぐためには何をすればいいですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤を使用し、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水や汗に強いですか？",
            "answer": "水や汗に濡れると色移り、変色、脱色する可能性があるので、速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材の特徴はありますか？",
            "answer": "摩擦に注意する必要があり、ほつれや毛玉の発生を防ぐためです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 338
    }
}